老伯伯都有支持大罷工架！

岩岩行過港大連儂牆
見到有個伯伯喺度寫野
我咪埋去睇下佢係咪又寫d撐警撐正苦
原來佢係寫大罷工

推

罷工有理